賤種朗征世盃前 賀無老母的龍鳳胎1歲生日

【體育】世界盃前夕，葡萄牙球星基斯坦奴朗拿度迎來一絲平靜，周二和龍鳳胎首次慶祝生日。
皇家馬德里射手基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）於instagram上載相片，與女友洛迪古絲、兒子小C朗、一對龍鳳胎Eva和Mateo、年紀最小的Alana Martina於泳池上的合照，C朗更在這家庭照上說：「我的兒女Eva和Mateo今天正慶祝他們第一個生日。恭喜，我親愛的孩子！」有傳這兩名孩子都是由代母所生。

Eva和Mateo這對龍鳳胎出生於距離墨西哥邊境僅20英里的加州小鎮La Mesa，據當地報章報道，Eva於早上9時07分先出生，數分鐘後Mateo便出世，兩人的生日都在今屆俄羅斯世界盃舉行前，其父親C朗將會帶領葡萄牙繼2016年於歐國盃奪冠後，於世界盃再創佳績。

9點鐘王sir 仲準時過4點鐘許sir

咁快1年了